#### NYTT CHIT 2021-09-06
* x-data-table har två nya props
  * `:default-filter.sync="defaultFilter"` om inget default filter används så kommer första i arrayn användas som vnalgit ;))
* `menu-items` 1 och 2 kan nu även ta `disabled` om man itne nöjer sig med visible
